我整左隻game係Steam上左架 但身邊啲人叫我打份工算

話說整game從我高中開始一直都係我既夢想
中學畢業之後
真係為左完成自己既夢
所以入U揀左中大CS黎讀

year3完左之後 我gap左一年
去左一間香港做game既公司實習
畢左業之後 又番左去舊公司做
但做唔夠3個月試用期
就忍唔住想要完成番曾經對自己定下既承諾
2018年10月完左之後 辭左份工 開始我既無業生涯

但自己係做game既經驗上都係好淺薄
實習既時後都係寫website為主
開頭都係諗住整D屈人睇下廣告既低能手機game
但實在都唔係自己真正想做既作品

於是磨左差不多一年 先係2019年9月正式開始整我第一隻pc game
成個開發過程都好辛苦 一個星期做足七日 每日做12個鐘
真係做到攰先放自己一兩日假休息下

後來做到有咁上下進度既時候 搵左表弟幫我試game
佢話都唔知隻game做緊咩 好多野要改
於是好多野又要重新plan過
一路佢都係構思上幫左我好多

不過其實整隻game唔係最難
要承受身邊既人既"好心"先係最辛苦
耐唔耐就會有人問我做緊咩 做咩唔搵份工做廢青
又會問 點解唔一路打工 有空閒時間先整game
我唔知係佢地心目中game係唔係憑空變出黎
或者對佢地黎講 放左工之後返到屋企仲可以有好多精力
我自己就唔得 一星期做7日進度都好慢

好想大大聲咁同全世界既人講
我係好很認真
做game唔係咁簡單

直到今年2月尾，我隻game終於上左架
岩岩出既時候緊張到痴線 兩日都冇胃口食飯
好驚有bugs 好驚啲人鬧係垃圾game
見到有唔同國家既人玩我隻game
仲有人拍片放上youtube
有俄文 有法文 雖然唔知佢地up咩
但感覺好奇妙
後來有個法國中學生
用法文send email俾我話鍾意我隻game
仲幫我免費翻譯左做法文

雖然隻game係出左 但其實個開發未完成
隻game仲處於early access階段
最近又遇到D困難
自己冇咩信心可以繼續做落去
好想有多D人鼓勵下
等我可以堅持到完成哂隻game

如果唔嫌棄 可以上我個facebook page睇睇
我除左自己做game之外
仲同一個美國玩家搞緊一個project
係steam揾一D有趣既indie game同大家分享
香港獨立遊戲需要大家支持

大木遊戲研究所 - FB page

Legendary Knight - 傳奇騎士 (Early Access)

加油

有RuneScape feel

睇落幾得意

支持

畫面睇落OK bo
自己畫?

陣間買來睇下

加油睇落幾高質

lm

靚wor

G持 加油

加油, 唔好放棄呀!!

哇 整得幾靚

畫功冇咁好 買unity assets黎用

Help push

支持! 返到屋企就買嚟試玩! 唔好放棄啊樓主 香港好需要好似你呢類人 做多啲本土創作!

好難行既路 支持
要谷人氣試下加入meme元素

3d版

唔係話潑樓主冷水 但呢個年頭做game可以話係倒錢落海
尤其係indie game
我見過好多出色既game 都收唔返個cost

樓主擺明為夢想啦

做game都係勁人

俾錢叫啲streamer玩下谷人氣

樓主加油呀!!!!

睇落唔錯

達哥?

巴打唔好怪我問個現實少少既問題
我地每幫襯隻game一次你會分到幾多錢?

畫面好靚

加油 睇好巴打
希望你可以做到第2個LF2

支持本地製作一陣就買
樓主加油

推

60-80%
大公司先會有80

高質 支持

push

幫推
太有才華

幫推

建議你打份工算 唔好搞咁多野

太長唔想睇 已買
香港呢個地方已經無夢想
如果仲有人肯追夢 係絕對值得支持

買左 當支持下 樓主加油

thx...... 前兩日又有D打擊 有感而發......

好似幾正 有閒錢再買

幾好 會支持！

搞埋抽卡課金 樓主應該fatfat

好
而家立即去幫襯
有幾多香港男兒無幻想過自己整game?
而最後因為知道搵唔到食而笑下就算?
巴打加油

Push!!

好犀利繼續加油呀！

more more

巴打好犀利 翻去課金買來玩下

加油

整到好似war3 td果啲地圖咁都幾正

留低句加油 永遠支持追夢嘅人

加油呀 巴打

gchi 做開相關行業
講真身邊好多人話搵唔到錢
但係我覺得搵得夠就ok
最緊要係做緊自己鍾意做嘅嘢

加油 唔好放棄

有冇諗過拎用依隻game去見下大既game公司
當入去拎下經驗?

支持 幫你推

樓主

出dlc可以加下唔同國家 e.g日本 中國 羅馬

你估佢唔知咩
依家佢係為左夢想呀

你講得岩啊 唔好話個cost 好多indie game developer連上架費100USD都收唔返 (revenue要夠1000USD steam先會還返上架費)

又寫game啲圖又係巴打你自己整好勁
加油

支持 想問下你整左幾耐？？
我都整緊隻手機game...都係得一個人indie整

以為樓主係呢個developer
btw 你可以試下搵呢個channel 幫下你宣傳
仲有，有冇諗過搞coop mode? 咁樣應該會受歡迎好多

好奇一問 untiy整game有咩language要識
以前心思思有諗過
最後放棄左

勁。敢於忠於自己係要好大既勇氣同毅力 加油哦

留明

help pushhhh

叫你打份工果啲係咪無咩出頭，得過且過

屌⋯⋯搵到自己鐘意嘅嘢好難
鐘意而做得唔錯更難！
鐘意而做得比人好，勁難
鐘意而做得比人好仲要知道自己邊到不足去進步係極難

當你做到極致，錢銀嘅真係唔洗刻時去搵，自由有人向你招手

我好似識你

收皮啦

犀利

加油巴打！支持你

唔介意啊 美國會先抽大概稅30%(要睇地區 區區價錢都唔同) 然後Steam會再抽30% 我真正收到既收益大概得50%

有無mac

算把啦

咁少...
夠唔夠兩餐嫁

加油，支持，過一排就買

支持本地創作者加油呀！

其實冇咁多 因為美國仲要抽左稅先 Steam之後先再抽30% 但大公司抽少D係岩

留名返去玩

呢個畫風差dd

睇樓豬對其他game啲review都知你應該好中意打機. 加油

Push

Gchi
樓主真係好叻
有能力有勇氣去追夢真係一件好難嘅事

最近仲係到搵緊有咩game玩
見到樓主個trailer幾得意
即刻買黎玩

陣間買嚟玩吓

有無mac os 屋企得mac機 不喜勿插
如果有會比錢支持下

都有 但想做多一段時間 或者再出多幾隻差唔多規模既遊戲先再諗

已買，加油！

聯絡下平民工作室？
佢地有介紹開港game
純香港製作又高質嘅應該唔洗收錢

支持香港創作

其實叫人算把
打份工唔好搞咁多野既人係做咩事
樓主將興趣當成工作
根本呢個世界冇咩人有勇氣咁做

你要做豬就要人跟你做豬？
明明有問題個個係自己

樓豬好型 繼續加油

支持你呀巴打
要加油

支持， 唔洗理其他人點講。 香港人太撚現實， 十號波都淨係識返工

樓主好勁

偶像 我夢想都係整game
好想同你交流下
我主科唔係CS , 係啲垃圾商科
呢家自學緊寫code
將來好想要一隻經自己手
由劇情 音樂 角色 都係自己有份參與嘅game
btw 加油

留名

如果每個人去實踐夢想既時候都要同本職工作收入及考慮營收公唔公平
咁呢個世界就唔會有人去發夢
做所有野不嬲一開始都係付出不成正比
呢個世界無咁便宜 總之你話做 就有個公平既環境同營收合約比你
STEAM咪算好 分返50%比你
佢呢D大平台就算1蚊唔分比你
你都係要求佢上架去博曝光

大把人成世都係比人睇唔起
直到某一次唔知點解得左先會開始上軌道
其他時候不嬲都係唔餓死就偷笑
呢個世界好少可有公司養住你又會比機會做你自己既PROJECT
你會見到呢D人都係因為佢地成名後先有咁既地位

一睇就知高質

籠裏出生的鳥認為飛翔是一種病

由開始到上架 整左半年啦
不過真係幾乎全程投入
我自己本身做開programmer 我少少少art既sense
所以其實都係花多D時間睇下點樣將D content配合得好睇係最重要
唔係所有野都自己整

Pushhhh 巴打加油

Look good wo

喺香港要做自己想做嘅事好難
樓主比好多人有勇氣同毅力，真心佩服
祝你成功

唔識打機都想買

仆街㩒錯左不推文

好多人覺得幫人打工先叫腳踏實地
仲要好似為你好咁其實係自己唔敢博
或者失敗之後唔咁再嘗試 做奴隸
好似中國人咁 自己無民主就無俾其他人追求
加油樓主 自己條路自己決定

支持 已經買左 加油啊

騎馬與砍殺FEEL

呢D叫現實
你上網咁個like 支持下無成本
身邊既人要考慮埋你有冇飯食

樓主勇於追求自己嘅夢想
欣賞你
Push

Tf2 concept taunt kill?

屌你老母好撚熱血，加油啊巴打

加油！

樓主追夢加油

支持你呀 身邊有個朋友夢想都係自己整game 所以我都知唔係咁易架 堅持落去呀

曾幾何時我都係個中學已經寫game仲想同人夾份整online game嘅人
宜家已經番左幾年工做埋d普通web app
你要加油

支持 加油

支持
啱啱買左

Jeng

即刻買左

巴打加油 indie game市場真係競爭好大
最近先有隻helltaker彈起左 重要係免費game黎

有錢支撐自己既生活咪去追囉

我少打機冇興趣 但你既故事好inspire 你好有毅力 恆心
加油 繼續做 實會成功
我冇你咁叻 自己條路要點 都仲未揀好
加油

正喎!
不過唔係小弟
未係好有自信係宜家搵人宣傳^^"
可能真係完成左隻game先再睇下點
coop mode呢......目前受技術所限 應該整唔到lol
但將來如果整得成第二集一定會加

巴打巧勁支持!

你表弟其實好佩服你
一路都有無限信心你會做到
加油頂住my bro

巴打
總有D茂利會叫你放棄

隻game其實真係OK
睇好有一日好似hollow knight果D咁樣
一炮成名

支持
同為IT 狗

冇搵人做graphic？

加油， 為自己目標去奮鬥係好開心

隻game又唔係得中文
向外國宣傳好過啦
香港market唔大

最重要多啲easter egg
入面加下twitch memes
咁就唔洗出錢
啲人都會叫streamer玩

雖然唔打機，但都支持自己友

支持！

好撚勁
冇IT底想自學programming
可唔可以講吓你個progress係點
由邊種語言入手？用咗幾耐？點樣學之類？

加油 希望你成功做到隻大家都中意嘅game 依家返工已經冇咩時間打機

依層有D尷尬 因為我本身冇mac機 build唔到mac版
抱歉

支持你
夢想唔係個個都有，實現到夢想既更加少
希望你可以繼續keep住團火
繼續追夢

推推佢先

我都鐘意依隻畫風 好似幾靚 我本身都係讀cs 都有幻想過自己整game 但次次都得個講字...

Lm

又唔洗去到禁激動
人地都係一番好意唔想睇樓主乞食
事實上成件事用錢途睇係唔樂觀

但係樓主擺明係為夢想唔係為三餐
錢途唔適用係佢身上啫
冇話邊個有問題既

support

其實coop mode難處係邊?
d request package sync?

我都整過steam game
你要放多d時間係marketing度
淨係steam流量係無乜人知你隻game

行內建議開發時間：marketing時間係1:1
即係最少每開發一個鐘要做一個鐘marketing

加油

其實steam抽水抽幾多㗎，有冇諗過我地直接課金比你，你用其他途徑比game我地

加油,努力追夢

唔夠架 未停課之前係小學做助教 教運動興趣班

支持，發展本土產業賺盡世界錢先係皇道！
賺埋大陸錢仲好（前提係題材上無退讓）

自力更生到既無所謂
興趣當工作都要生活，靠自己生活到就冇問題
但要人供養，理撚得你幾宏偉既理想
廿幾歲要一把年紀既父母養就真係要諗下係咪應該繼續

唔係話樓主，純粹身邊有人又係咁，仲話做乜鳩咩都講錢
都on99喺香港除左呼吸有咩唔洗錢

幫推 整game都係我夢想
但零 cs底 見到樓主成功都開心

淨係食飯有幾難餐餐都魚翅撈飯你既食飯明顯唔係純粹字面意義既食飯而係包括埋結婚生育之類一籃子既傳統人生規劃要求

加油！
堅持落去

thx
出面仲有好多indie game develop都值得支持架
我有少少力都想幫下佢地

好似你開post講下有咩特色同點玩會更加大吸引力

買咗嚟支持

樓主你自己一個整受小弟一拜
唔識打機都down落黎玩下

命得一條，依家唔做幾時做？我自己都努力搞音樂，唔使理人點睇，自己覺得會做到就得。

利申：識樓主

down緊

支持!!!!!!!已買

個idea幾得意, aoc就上帝視角行軍打仗
呢隻game就第一身視角咁去行軍打仗

咁你收唔收得返
聽講大家都係寫c++
c++ game dev 人工係 其他 c++ dev 一半
仲要日日ot chur 到 pk
係咪真

唔打機 幫推

老實講，呢個題材我唔太有興趣，既然你都係收得$18，不如我直接課$20比你

War3正只係因為玩家自製地圖
屌拿聲重製版共雪搞埋d垃圾條款整死隻game

加油呀！！

支持香港製造

巴打繼續努力
我會買來玩，支持你

係咪騎馬與砍殺d野來?
有少少興趣

1. めっちゃいい $20

已買

十卜

我覺得如果你出到手機game可能更加大市場
用得電腦打通常都係比較食resource嘅game或者 shooter 用 mouse 打

好撚犀利
堅持住道火去實現夢想係好撚唔簡單
你已經做到
相信你繼續去會可以走得更遠

痴撚線，咁有心機⋯

建議呢個會好啲

就算題材冇興趣
買嚟都入去玩下認識下樓主親生仔吧
俾錢支持當然重要
但自己作品有人玩都係好激勵嘅一件事嚟
香港人梗係要支持香港作品

加油！香港需要多啲好似樓主咁既人材 已課金G持

仆街負評錯

加油巴打，成名在望

之前好似有類似既post

不過都支持你

追曬post了 見到咁快咁多人支持追夢真係好感動
我好朋友同樓主夢想一樣 希望佢睇到你嘅故事會更有勇氣繼續

幾勁喎

支持樓主 以後依然會有人潑你冷水 但希望你堅持自己夢想 支持本土製作

巴打用咩軟件整
近排研究緊unity3d
想整2d game
但係唔識劃畫

即刻課左 加油

同埋如果你可以export做 linux/mac 嘅話可能更加多 linux gamers 會玩

respect

勁

翻到屋企買

我幾時都話香港其實好多人才，係個仆街政府唔識用。

都好
課足$36

欣賞

支持本土創作

正皮係比樓主既理想同毅力

同你中學同班，留名支持👍為夢想而活

真心覺得你好勇敢

香港無乜人有咁嘅勇氣時間同實力自己一腳踢整到呢個質素嘅game

不如試下啲遊戲大廠睇下有冇人請
even 衝出香港
累積下cv 同人脈再整檔大既

唔打機但都想講句樓主加油 個畫面好cute！ 呢個咁現實嘅世界要放棄穩定嘅生活去追夢唔容易 好勁

試下上埋epic

佢成日送indie game比用家

用果佢睇得中你

好佩服巴打有夢想又肯嘗試

加油 個個人未成功之前 都有好多人叫佢放棄
但如果你知道自己係做得啱既就唔好比人影響
比心機做落去

睇左片 幾過癮，畫面風格都好好，一人黎講冇野挑剔

樓主加油，你至少做到 做左自己想做既野 好過好多心架啦，至少唔會老左先後悔冇做過

樓主成隻game用咗耐整

唔玩都買支持下

可以啊!
我個facebook page隨時歡迎你pm

支持Made in Hong Kong

睇咗兩睇gameplay 見到隻game 都幾大發展空間嘅
整做vr game 都唔錯
不過攻擊模式太過單調冇咩變化
亦都可以試下係隊伍編排方面整多啲模式 例如一人操作多個人

巴打加油
其實我諗你已經想繼續行整game依條路
我相信你都知依行唔容易
連外國大廠d 3A大作都好大機會收皮
Indie game條路仲難行

我曾經有自己嘅夢想
但係我為左五斗米折腰
入左d專科黎讀
番過intern
可以預想將來就係番工放工輪迴
餓唔死

如果你真係為興趣
亦都好有heart
唔怕辛苦同冇人會理解
(香港對遊戲嘅睇法就得玩物喪志)
你自己決定決水行落去就行
猶豫不決唔知點算就停左佢算數 因為咁好易pk
決定權始終喺你身上
加油

下面睇到了，樓主好撚勁

本土高汁野我就G持 樓主加油

巴打支持你
我自己都中意打機，都有諗過整game但係都冇付諸行動
所以好欣賞你咁敢行嘅人

同樓主你個背景差唔多
可惜越讀落去就越發現自己唔係讀CS嘅料
你有咁嘅能力希望你可以堅持落去 祝你成功

加油！ 可以同多啲玩家傾下想點玩！

咪理身邊d人 有夢想係好事
依個世界總要有d覺得打工「腳踏實地」搵2、3萬就滿足嘅人

YouTubers

好撚屈，想跟

你身邊啲人講得幾啱

唔放棄先係最難

支持，難得有本土制作
不過香港搞藝術搞創意搞game.....真係缺乏資源
唔好話上一輩嘅人會話無前途（錢途）,後生都覺得睇唔到出路
為夢想闖一闖真係好熱血，希望keep 到團火

黃youtuber

巴打好勁

Respect睇到都知整到嘔血

樓主勁到

本地製造一定撐
香港真係有好多人才
加油啊ching 畫面真係好靚

潑你冷水嘅人肯定都係失敗主義者嚟，佢哋肯定做嘢都三分鐘熱度，唔肯嘗試失敗邊有成功。

樓主加油唔需要聽班垃圾講嘢。

加油巴打

你岩
以做game為例
我以前都係一間game公司做過
有時我覺得 開發人員值得得到更多既欣賞
佢地付出全部精力 經常性OT到日出
仲要一個接住一個病到入醫院
入到醫院都仲要收玩家message
但我地作為玩家往往睇一隻game只係睇到個brand

我以前都係為左整game學code
但最後都無整到game去左打工
好佩服你
我最近都整左人生第一個side project
希望第時有時間會寫到game

留個名先一陣睇，加油樓主！

Push 加油！

第一次等特價完先買game

己買 支持巴打努力

呢隻game幾岩我杯茶

Bought

曾經我既夢想都係整Game見到好感動
可惜我最後同巴打你選左一條唔同既路
放棄左我個夢

樓主撐你

整隻game連上架要幾多錢?

我mark低先
未諗到點用
但話唔定未來會用得著

衝啦樓主

唔使理其他人

樓主加油欣賞你！

或者好似HALO 咁
連續擊殺就會出咩double kill, triple kill咁

加油樓主

唔係屋企 返去down完玩一排試下比d愚見

支持樓主

我同你一樣都辭咗工整Game, 已經整咗近一年了，不過可能太貪心想整隻幾複雜嘅Game所以進展好慢，日日望住個進度嚴重落後都好大壓力

努力唔會白費 呢隻game你第時見工就會成為reference 一定比淨係識cs graphic 嘅人有優勢

嘩啲畫風好得！

去外國大遊戲公司打工 再開發屬於自己嘅game

最中意見到人忠於自己興趣同夢想咁進發
加油啊巴打

g持

有啲似騎斬2 不過都加油

好勁

支持你啊樓主我好明白一個人堅持咁耐真係唔容易 見到steam d comment我諗你一定都會覺得好欣慰 已課

d人仔好似TABS
好可愛我鍾意

支持 一定好難捱

老鳳支持

支持！
加油

「要承受身邊既人既"好心"先係最辛苦」

呢點真係不能同意更多

PISH

真心好欣賞每一個堅持自己夢想嘅人
樓主加油

好犀利。。。。追夢真係好難

本土要支持

對epic印象真係唔好
有中資背景加自我審查
本身有隻傳染病嘅game因為撞正武肺俾人下左架
佢free嘅game本身已經夠出名
反而大家買左嘅記得喺steam到俾下正評
啲人見rating高同多人rate可能會買黎玩

支持追夢 加油呀樓主

都係個句
你現實唔需要為樓主既人生負責任
佢身邊既人要
佢屋企人要擔心佢
佢將來另一半既親人要擔心佢
佢D朋友要擔心佢朋友過唔過到生活會唔會投靠佢地
會唔會無左個朋友
你唔識樓主梗係佢做乜都可以隨便支持

就睇下呢一隻認真人做既GAME有幾好玩先

勁 本土製作一定支持

岩啊 好多好出色既indie game日日都有新推出

好撚欣賞加油

巴打加油

有冇android 版

好撚癡線

不過樓主，如果要做好既Indie game 最好都穩個Partner，Art 同 technical 好難兼得，樓主加油

追夢很難 巴打加油

屌你下一隻game 記住用gofundme之類既平台fund自己呀人地畫動畫都係畫啲出黎俾人睇再叫人地買gofundme架有路行架！唔係廢青係artist呀!!!支持你，我陣間去望下

唔講咁多, 即刻課金

咪撚理人地點講, 只有你先可以決定幾時放棄

先撩者賤啦
有人要將錢途套用係樓主身上，咁個d人就有問題

你都係 加油
我信堅持一定行到自己既路

支唔支援MAC機嫁請問

咁係咪要養到樓主一世先叫有資格支持

之前見過
無買 ，原本係本地創作

made in Hong Kong

應該咁講
我唔識lol
以前大學既時候試過整一隻小遊戲係開room跟住player入場
但整到D control好怪
game logic又錯哂lol

哇屌睇到topic仲諗住得啖笑
見到preview我心服口服

真係有毅力

諗番起廿年前都係因為想整 game入讀中大cs

去到畫3D graph已經知道自己無料收皮

比卡超! 仲捉你唔到?

推推

冇啊 主要都係unity assets store搵
唉
老實講 得幾多人會肯同我癲

Taunt kill 可以之後有特別技 or some kind of reward

好正加油

讚好左先
慢慢改善
Btw個人意見，巴打有時間再整新game整下aoc個類型ok?一定幫襯

之前見到無買原因
個人睇片第一印象 係 似 騎砍既簡化板
又係帶兵，互片

我覺得 可以試下 會唔會加入 多人模式
騎砍 個領軍模式好多人鐘意玩 ，一人帶一隊兵互打

轉頭買來支持你

我都買過Synty 嚟玩

唔洗你養 你咪支持囉
咁人地身邊既人反對關你叉事咩?
你有資格鬧人咩?

支持
完全明白樓主
當你想做一件自己真正想做嘅事
最應該支持你嘅屋企人同朋友 反而變左你完夢嘅最大阻力...

你做咩咁咒佢.....?好大仇口喎???

就咁睇好似幾正

樓主好型呀
我唔打機 所以只可以留低個cm支持你
睇咗個trailer 個畫面都幾靚
不過個setting好似冇咩特別
我覺得小本製作注重故事性會好啲 e.g. 返校還願嗰種
定你本身傾向鍾意打鬥game?

好撚勁加油

見到個ui 我就feel 到好有心機做

唔明點解係咒
lf2唔係算係香港之光咩

好靚好吸引

邊個 我只識達狗

咁其他人甚至樓主朋友支持又使唔使問過你呀

岩岩玩左陣tutorial, 玩上手就係感覺動作有d慢, 同埋lock on左只能夠向前dodge, 唔lock好過lock

我之前都出過post搵animator 幫手畫下圖
最後都係自己攪...

加油 做自己鍾意做嘅嘢幾辛苦都會好開心
我quit咗份外人覺得好fancy嘅工 做自己鍾意做嘅嘢

做人唔洗討好人 自己開心就得

原來係樓主你整隻game出嚟
唔怪得知咁熟口面

真心幾好玩
不過例牌都要講聲 加油啊樓主
香港地真係冇乜人會咁痴線去整game

有趣！

香港搞創意冇出路㗎， 樓主都係正正經經打份工啦， 以你嘅資質上去深圳或者上海，入騰訊網易呢啲公司或者去外國先有出路。

犀利
加油呀巴打
記住人生係你自己嘅，有時唔需要理其他人講乜，自己覺得啱嘅就去做啦

支持追夢

人生時間好短，信自己！

你唔知你可能覺得佢係香港之光,
但唔好忘記LF2既版權持有人唔係Marti
係一間叫U1既公司,佢老細做玩具出身
所以Marti 先冇得用返LF個名要用英雄戰記,
隻遊戲寫左10年,總營收分返開黎計連最低工資既一半都冇阿!
你咁重唔係咒佢????

Paint the town red 騎士版？

我都想搵到錢可以養到一堆追夢人
咁就可以收哂你地皮
而家社會始終有錢先有資格出聲

諗遠少少，就算香港換咗個政權都冇乜用
有啲問題根本係人民之間互相壓迫

欣賞有夢想既人
更欣賞敢追夢既人
加油呀 香港人

雖然唔係我鐘意玩既類型
但樓主好有心
推

睇圖 好想玩

幾好玩 有無iOS版

支持巴打
上YOUTUBE睇左片, 好難想像一手搞掂

嘩

留名先

睇落唔差，後生仔加油

唔多玩game 得閒試下

自己開心咪夠真係撈唔掂咪轉翻打工
唔做實後悔

買咗 支持

港人追夢，哪有不支持的理由？！

有冇光復旗

巴打加油 隻game好好玩 期待有更新

睇個樣幾吸引

幾正！

聽落好絕，但又真係事實
樓主有心真係要放眼世界
出去闖下見識下都好

國戰game?

野唔多講。買左

我都試過睇utube 學係unity 整td, 先發現indie 呢條唔一d 都唔易，加油巴打，weekend 睇

睇到眼濕濕，中學果陣一直都想寫隻game 試過整下文字冒險game
直到讀u由year1一路爛grade到year3 開始懷疑自己係咪冇天份，宜家連第時翻咩工都唔知
好羨慕樓主有能力有夢想有堅持，自己就一事無成

叫大J幫手玩吓

好勁絕對支持！

你自己冇勇氣追夢 都唔使撥人冷水

睇到眼濕濕
樓主你要繼續加油啊

噢 原來係咁
但唔講後面牽涉到d商業 版權既野
我一心都係希望樓主可以做到lf2果種全球都識既名氣

樓豬加油!!!

支持樓主，咁俾心機整好一隻game
我興趣都係寫game
不過做咗兩年嘢，最多都係有時間時研究下某啲game嘅function點寫
連以前做assignment同FYP寫嘅game都冇拎返出嚟revamp
好嘅係份工都係做Unity相關

呢個真，大J性格極高機率應承幫手宣傳下， 話唔定可以吸引台仔玩

同意加油💪

每間初創背後都係一堆funding佬

冇戰鬥系統已經易好多
文字冒險，最緊要係識畫畫然後就係個故仔

單單淨係夢想就已經抵買

已買 樓主加油

香港人通常驚害到人所以俾意見你都係建議你行條平平穩穩既路 所以明白就好了 就算fail左都係經驗

一直睇低左香港人係遊戲界產業嘅發展tim

有冇其他渠道買 game
好似有啲 game 喺 kickstarter 到搞
俾五十蚊，有廿五蚊係 steam 同美國收咗
唔係太爽

on撚79 你睇下上面幾多人屌鳩樓主屋企人先啦 弱智

打工啦

痴線好似好正
樓主加油呀

冇乜點玩電腦 不過支持

第一眼都覺

樓主除咗可以搵大j幫手宣傳下， 仲可以叫佢幫手搞埋眾籌， 大j好撚支持本地創作

果時想整多啲game所以揀engine讀，高估自己能力之餘又愈讀愈灰

巴打，支持你呀，自己寫game真係好多人嘅夢想來，我都係。
不過一諗到要寫好多好多嘢，而且graphic 同sound我真係唔識，所以只係得個諗字。好佩服你啊，加油

去 IT post 問啦
唔好搞樓主

支持你

唔好呢種畫風
但係睇得出巴打只要再keep住做，就會做到一隻好好玩既PC game

禁錯 加油呀樓主

樓主冇搵人sponsor ?
佩服你嘅勇氣

有無可能推俾小島秀夫玩
佢之前都讚過隻indie game

想睇下game制作人ｄ評價

你諗下自己有冇料先再發夢啦
有時人地屌鳩你發夢好多時候係因為真係發緊白日夢
戲都未拍過就話想去荷里活發展
呢個世界大把呢d人啦
你係有料洗乜介意人地點睇你?
講夢想之前 照下鏡 望下自己係咩人

咁你個故仔預備好未，有冇學畫畫

加油 希望你長做長有

你搵三四個人，每月夾到三萬供養樓主
已經夠

幾好呀

見到巴打你個工作室，真係追夢feel個電蚊拍

香港地有夢想ge人已經唔多，追ge更少

加油

我地知道內情既一睇......就覺得係詛咒
BTW U1 個老細早幾年都又捉到條大水魚......
但佢應該唔可能有機會做得好出色,不過最少有為自己夢想努力過係好事

樓主不如去apply做外國遊戲公司intern

本土經濟圈

一早block左佢
極大可能係
五毛
分化撚
Pr 公司

佢呢句野嘅意圖
極大可能係
扼殺本土程式/遊戲開發

好欣賞追夢既人，加油

支持!
如果冇太大經濟壓力既話就繼續，經濟壓力太大先打返工，屆時將你既作品寫入CV，絕對靚仔過打份工

巴打唔好放棄，趁後生冇咁大負擔，做自己真正想做嘅嘢，係一種幸福。

我啱啱畢業嗰陣，為興趣入咗間動畫公司做見習動畫師，嗰段時間真係想日日返工。之後嘅工都係行屍走肉......

巴打要珍惜仲可以做自己鐘意嘅工嘅時間，會係你珍貴嘅回憶

我支持你樓主 有夢想嘅先唔係咸魚係人

睇完差啲以為係自己開po,同樓豬一樣好鐘意寫game入咗CU CS year1寫到year4先叫做搵到食樓主要加油

你自己撩我先又話我介意人地點睇
我只係留一句「籠裏出生的鳥認為飛翔是一種病」咋而且係覆緊其他人，唔係你

用Unity定係用Unreal?

幫你推

支持巴打 香港之光
香港真係越來越少人 真係為興趣而做一件事
真係好難得

隻game 好正呀
唔好放棄呀 巴打
希望你夢想成真

加油做indiv game真無好艱苦
（from有興趣但入到U放棄左嘅CM學生

最撚醒係你

最撚蠢係你

加油呀樓豬

你u畢業咪廿幾歲,而家唔發夢，唔通等到三十幾歲，屋企人退休，有老婆仔女先發咩

36蚊我買，好過課金大陸game

去外國遊戲公司打份工算

點解下下都插落人地條 J 度

加油！支持

睇左段片 買左啦
支持香港遊戲

推咗先

加油 係香港地仲有夢想 然後仲要願意去追夢

香港獨立游戲一定係好嘢喇

唔一定要為錢做既 當為咗自己人生留低一啲legacy都值得做啊 出色既驚都收唔翻個cost 咁更加應該支持啦 支持到佢哋收得翻為止

如果有心既 我都可以俾D經驗或者建議你
歡迎你係我個facebook page pm啊
唔好睇小自己啊!!!!!!!

樓主加油啊！唔好放棄！唔好比負能量影響！

真made in Hong Kong

咁你咁樣講野又無問題咩
人地樓主都係簡單交代下身邊無人支持佢
你就一句引用將佢身邊既人全部當晒做籠中鳥
你咁樣就無問題?
你點知人地背後人生係點過
用咩心態去面對樓主?

根本所有人講夢想既時候都係有呢種狀態
唔會一面倒全世界都支持佢或者反對佢
佢身邊既人唔支持佢冒險 尤其係香港無前途既夢想有咩問題?
一定要無限度支持既就叫正常人?

加油呀 香港未必係你發展嘅好地方 希望你可以再接再厲 他日做隻香港嘅遊戲

我唔識玩呢啲game,但睇得出你好有熱誠，加油呀。要相信自己。game 界無疆界，宜向國際線發展。加油！

可以試下上kick starter集資
起碼維持到每月基本生活先
當然上kickstarter唔係咁易
人地會睇你整過咩game, 背後團隊有乜人
而且kickstarter收左錢就要趕進度, 冇咁自由
但係寫game好多時係做做下先有新靈感

只要隻game 好玩，用咩文都有人玩，以前d 日文game都多人玩，當然rpg 類就無得好講
呢個係好開始，sorry 無pc, 仲可以有咩方法可以支持你？
雖然咁講好過分，希望樓主可以開發到有本土文化嘅game

巴打同路人 可以加個telegram傾傾？

睇畫面唔錯

幫推幫買

我知香港係個唔容許發夢的地方，但如果有人咁窮點都要發落去，就陪佢癲下啦

留名遲d玩

買了，推

畫風幾正 有冇多啲detail

到你大左。問你依生人做過d咩

鬥搵得多定係market launch 過隻game威？

加油bro

唔好放棄

加油啊大木

👏👏👏👏

加油阿！真心覺得巴打好勁！我哋大家都支持你！

唔好聽人啲閒言閒語！我打份工咪日日唔知做緊咩，感覺係到浪費生命！你有機會做自己想做既野，唔好放棄！

啱啱喺steam到睇到就見到你個post
一野買嚟支持下

其實創作者最想要既係有人欣賞自己既作品，錢唔錢，賺唔賺依d後話喇創作係好辛苦，所以有時俾人讚一句真係勝過萬水千秋總是情。

係呀呢度支持樓主嘅人全部冇成本 冇你諗嘢咁撚現實嘛
同埋你唔識樓主就已經知晒佢背景

會買，樓主唔好咁易放棄，創作路上難免會有挫敗同迷惘

咁多人係度鳩UP 話支持人地追夢
結果香港係一個咩社會?
就係大部份打工仔DREAM JOB做公務員
點解會咁?
因為支持人地發夢唔洗自己負責
成本唔係你出
但到自己既人生每個人都優先選擇安穩
點解會咁?
你地成日講香港阻止人尋找夢想
不如諗下自己又點看待自己唔實踐夢想呢回事?
社會有錯
咁你自己又有冇責任?

真

支持高質本地製作

果個係Billy 叔叔 佢本人開過post

我買咗一份

巴打好有才
雖然我平時唔打機
但都想同你講聲加油支持你

Ching太強大了！！繼續努力！！

Block language 學logic （呢個可skip)
再學java
之後就因應你嘅需求去學

學嘅方法可以睇w3cschool

巴打好勁
有夢想有堅持既人最終一定會成功
btw介唔介意分享下點樣入門寫game？

睇落唔錯喎

係呀 樓主好撚有錢唔撚洗做呀
係既身邊既人就唔會叫佢打份工算啦
打份工算啦係咩概念呀?
搵到兩皮就算係咁啦
生活係一個咁樣既經濟條件既家庭
屋企人現實有咩問題?
個仔係咪你養大?

好欣賞你 我明白你當時聽啲閒言閒語嘅無奈 巴打好勁

最憎呢啲人

話說我有個friend由year1「諗」住整game「諗」到year4「諗」到grad
都仲係諗緊
你可能識佢

會唔會加個小熊維尼boss

cls

1小時就22頁

CLS 好高質

加油呀

岩 建議你老母繼續做雞比較好 唔好再扭扭令令

支持，可以轉埋做手機game woo巴打，大家都玩到，受眾廣d，有手機ver即down

好犀利

我睇字嗰陣仲諗只係好簡單嘅文字game，點知一睇張圖，嘩，樓主真係痴線架，係勁到痴線，一個人整到咁大規模

買咗先 見有啲似souls

支持！！

C#

佩服

仲有得閒online下
釣下魚幾chill

欣賞樓主

見到都唔想玩 見係熱門講真話

少打機 但巴打俾比機

做到已經好勁！再加油

隻game真係無咩特別

for honor低畫質版

暴大學生高汁
最難係敢於行一條人地唔敢行嘅路，加油

好撚勁

gchi

我屌 好型

支持!!!!!!!!!!!

其實識HTML CSS不過都係用嚟做web front-end display
同嘗試初學緊啲python
巴打覺得java緊要啲？

Notebook spec會唔會lag

I7 8560U Gtx950 2Gb graphic card

好堅啊巴打

Chivalry: Medieval Warfare Q版

畫風一流 加油

香港人最鍾踩咗先

G持

On9你整得好好

用Unity & Maya 整????

支持, 買咗試下先

想玩，會唔會放上PS4?

好叻千祈唔好放棄！可能夢想成美夢就只差一步！

出post 叫人買自己隻game
同話咩黃 youtube channel 眾籌 一樣
咩夢想都係修飾姐

推 巴打加油

主要用 C#

purchased

見到你將成品形容做自己嘅孩子
睇得出你放左好多心血落去
加油 支持

我正想咁講！

G chi 港產嘢

屌 36HKD
食少一餐飯可以幫到你追夢
何樂而不為

你咁講所有黃店都一樣

Java 係基礎
比較容易上手
同埋方便學object oriented concept
同埋自膠唔係w3c

雖然殘體但啲內容都幾好

當然Python 都唔差
不過如果要起手嘅話
我建議java

樓主真身😎

我都行緊唔係一般人嘅職業方向
有時身邊啲人潑冷水可能都係因為緊張你擔心你
但你知自己為乜就好
返份全職工係好難追夢 講真放工真係攰 好難可以再chur第二樣嘢
人有時又會懶
所以最緊要盡量養得掂自己 其他唔好諗太多
趁有空間咪做自己想做嘅嘢
人生無咩嘅
唔係人人都要發達名成利就㗎嘛
（當然成功更好啦）

支持你！

on9

加油 唔好比人睇死香港game界呀

pushhhh

CLS

真心覺得好勁，畫面都好靚
要放棄穩定既工作去追尋夢想真係一d都唔易
樓主要加油

好勁喎巴打
雖然唔識game 但知道你為緊夢想努力好佩服你
加油

已課, 玩左城市關卡, 武器好似都係一開始把劍最好用攻擊力又唔低又少硬直 (一開始唔識換武器仲以為巴打你冇大劍素材)

真心講句
IVE FYP 作品質素來
單純為興趣無壞
但如果真係想整game搵到食
一人團隊 整2d rough like 好過
(你見近幾年獨立團隊跑出都係呢類野)
而且真心邊做野邊寫game 其實冇問題
香港地大把hea工啦

屌你咩36蚊
課左先講

有夢想，又肯去追夢，唔好放棄，人生淨係得一次

幾得意

支持下

睇左trailer
係幾正wor

做緊要知自己做緊咩

其實係Java script定java

留名等睇上雜誌食明星

btw我電腦壞左十鳩幾年
玩唔到

去外國啦

巴打有心有力，支持支持！
做非手機遊戲的確唔係一件易事～
小弟都因為想造自己遊戲作品而奮鬥當中，
如果樓主有咩想交流既都可以聯絡我地傾下

借個位宣傳一下，我地團隊整多人合作對戰既party game，
但過去呢年大家都唔太有心情同FD約出黎玩之類，都好難做宣傳等等...
但我地都都唯有繼續開發更新，
呢個星期岩岩就有新既角色同模式推出，
而家仲做緊更新特價優惠，
希望大家都可以多多支持，唔買都幫手Wishlist下
接近100% made in Hong Kong (除左少少音樂有日本朋友幫手參與)

打搞哂

for honor團隊有幾多人呀...

嘩 堅

好感動

好勁啊 支持

唔洗理人點睇。人生在世，冇咩幾多年畀你追求夢想

成功失敗唔係最重要，最重要係你曾經追過。

到你有仔有女有家室，回頭再望望當年咩夢都冇追過，宜家有負擔，追夢對你已經遙不可及嘅時候，你就會後悔...

利申：過來人

推！勁啊

癡撚線 一條友揼成個game
樓主你留個link比人買啦

我明
曾經因為一啲原因接觸game maker（對你哋嚟講應該好易上手）
自己嘗試整一隻game仔
中間好多位會卡住r爆頭
加油

加油
有夢想既年青人

推！

所以india game要講創意

你同人一樣 人地冇必要簡你

會唔會搵人幫你整過條trailer
好trailer 好緊要

加油
依家已經好少人追夢

Mr.A

一個人整真係好撚勁 加啲characters 同skills會禁玩啲

支持你追夢！加油啊

搵fd 幫手一齊整丫嘛，又要做game design, graphics, sound, programming, 咁q 多野梗係搞好耐啦

支持樓主
聽日課金買黎玩下先

加油，買左黎玩

叫你返工果d人正戇鳩 發唔到達又辛苦
利申專業人士 好撚欣賞你呢種人
雖然唔太鐘意打機
不過一陣返屋企買黎玩下
支持你

講真話永遠無人會理
網民最鍾意情緒主導

辭左份工佢好過啦
寫game賺worldwide錢先係皇道
你身邊班打工仔識撚咩
打工仔教到你創業佢自己創撚左啦

香港人+ 中大友
唔使多錢即刻課金支持

認真
第一眼望落去個畫風係幾吸引

好勁啊 加油

就咁睇都幾想玩

欣賞追夢的人

係外國可能已經出左名

真心覺得巴打好勁
其實香港都仲有有心人整驚，好似之前有香港製嘅手機驚都唔錯

我覺得唔差喎
我見臺灣啲大學生做出嚟既遊戲都差唔多

支持
我希望你唔會係藍絲
黃/中立我都會買

勵志Post , 支持巴打追尋夢想 ！
（過程中要捱得住$0 Income）

ui 都ok

又唔好咁講
外國好多都係indie dev
但係水準都好高

721 831 101 1111 1112 1117 1118

加油，香港一直多叻人

望落幾得意

樓主好L勁！買黎玩下先

冇人話IVE 差bo

幾好玩, 買完個斧之後試, 我寧願用番原本個把劍

唔打機推一下

你當我先入為主啦
但香港本土文化都唔撐
咁連返生都無機會

屌你老母
邊個仲話香港冇it

Support

好快01就會post你啲上去
樓主小心

大把正常家庭親戚見到你非主流玩法都叫你跟返所謂正途架啦
睇嚟你真係好熟樓主家庭

樓主 我玩咗二十分鐘tutorial關/難度 crash咗兩次
第一次係第一個tutorial dialog pop up之後行一兩秒就crash
第二次就打咗就十round就crash咗

我有無方法幫到你知咩事crash
pm比電腦spec你？唔熟game,應該無方法比log你？

感想嚟講
4x蚊港紙pc驚嚟講我無嘢好投訴
我係中意呢個畫風嘅 只係玩廿分鐘未玩哂隻game

樓主好有決心 恭喜晒

現實啲想問下，
辭職寫game 期間係無任何收入？
屋企人無話反對之類？

有過少少類似情況，
大時大節食飯最驚俾親戚問我做緊咩

樓主用咩整?unity?
美術方面都係你自己整?

暴大校友 表示G持!

好靚G持

咁又誇張咗啲

睇吓
真係有好有唔好架咋 唔係都好高

加油巴打推

認真45蚊會唔會平得滯

巴打你令我諗起LF2
有無諗過整個埸係 烽火台 致敬?

一樣可以答整遊戲
除非你嘅親戚癲到問人工

Gchi

係呀 人地非主流就叫你返正途
你地咪專同人唱反調囉
最好有幾極端得幾極端啦
香港完全無既行業都會叫人撞個頭落去就最好

買左巴打加油

呢方面我諗樓主明嘅
而作為消費者嘅自己 我都要反思點解香港創作者搵得少過乞食

咁就玩咗30分鐘
隻game係ok既，但老實講太易玩沒乜挑戰性。武器系統同格檔係沒用過...一把劍打天下
而啲士兵既技就沒加過，同埋有齊5隻騎士已經輕鬆打到最後。啲兵既基礎數值加回血水已經夠做
兵仔數值有問題，騎士20攻100血但狂戰士就15攻80血(邊到狂呀？騎士仲狂）...刺客就直頭係廢既
同埋兵仔既步速實際係沒乜感覺，玩上手有個重心係一隻王已經可以打天下啲兵幫手斬幾下就得

你上面話點解香港人唔追夢
咪因為有你呢類撚樣囉

作為一個steam game collector,即刻買返隻支持下
玩左陣覺得唔錯，但有d野要改下
1.設定果頁，建議用下拉式黎揀解像度
2.揀幾多Hz 好似係冇用既？揀120/144Hz後，玩完一場/重開，又會顯示返60Hz
3.會唔會有視窗化選項？
4.遊戲期間，設定音效大小後，攻擊聲音依舊好大聲

另外國王會唔會有其他武器選擇？

睇落好靚

好撚勁
我貪吃蛇都唔識整
幫你買支持下

勁呀 支持!

國王有其他武器同盾買㗎，但基本劍已經夠做

lock完人係咪冇得向後roll 同埋攻擊完等回氣太慢 好大硬直

你自細係機迷？將來會唔會入大廠做，例如Ubisoft?

樓主加油

p

加油呀巴打 正話買左黎玩 tutorial 未過哂就彈左game 我諗要睇睇佢啦

一個人實唔實踐自己夢想係佢個人既決定
同你老閪都撐係兩件事黎
你係呢個世界做任何決定都有風險要承擔架啦
有反對聲音有幾奇?
係咪你做咩決定屋企人都要支持你先叫正常屋企人?
屋企人講兩句就放棄既夢想叫唔叫夢想?
唔好見到人追夢就投射自己落去老閪都支持啦
你自己唔做係因為你都有自己既原因
你自己都放棄 有咩資格屌鳩人地屋企人唔撐佢?
去廁所照下鏡 望下自己啦
你係反社會盲撐樓主定你認同佢
根本係兩件事黎

斧同巨劍？我以為係好似藥水咁用

唔打機不過照買

已支持

好勁呀Ching
我都有諗過整game, 完全feel到你整game嘅誠意同熱誠，仲有心血
以為只係indie game, 已超出我想像

其實整 game同拍戲一樣 都係高風險 唔知收唔收到本

不過樓主毅力好強

唔跟你諗法就係反社會

我feel到如果組到team人一齊做，可以殺出條血路，樓主係識啲野

每次入場都要set一次音樂大細聲

巴打，你一定要繼續做落去
你隻遊戲有認真寫AI，整埋透視shader，仲有咁正嘅low poly畫風
真係好正呀

我同你一樣夢想係寫遊戲
完全明白自己做一個project嘅workload有幾大
你堅持到最後，仲有唔錯嘅成果，真係好值得欣賞！！

我都係用Unity C#，有啲backend同埋做音樂嘅經驗，近排做緊呢隻app (唔係遊戲)︰
如果你有咩要幫手可以留TG contact交流下

已買
自己人一定要支持

作為半個cs人,我好欣賞

師弟同你講聲加油

push, 雖然冇性趣

樓主好叻叻，可以衝出國際

加油啊

$36 回唔回到本嫁
不如set 個 $89.64

中咗BUG
村莊-普通-關卡第16關，一開始敵軍會有個士兵跌咗落地圖底下，
打佢唔到，變咗呢關會卡住完唔到場，重新開場都係咁。

另外有啲建議
．界面有啲混亂，睇到眼花頭暈
．攻擊動作有啲過於僵硬，變咗成日MISS咗敵人
．商店啲武器好似無乜用，經常MISS，唔夠初始把劍好用
．其實操作買野和升級個界面集中一齊會唔會好啲？
啫係是旦去一邊就可以買野和升級，行到想嘔
．啲金幣唔洗第一身去執好似比較好，跑地圖跑到嘔

另外關於個玩法
．操作士兵方面，希望唔洗升到城鎮5LV先可以做到更加多的操作，
指緊調配士兵防守區域個操作
．如果有弓手會比較好，太多近戰圍埋一齊混戰，3D好鬼頭暈

好波師兄

犀利
支持本土制作

特價買樓主會唔會收少咗？

如果可以連機都幾撚正

快啲整個網俾我地直接買key 入steam玩算啦
俾steam食咁多唔抵呀

係我想嘅嘢 ！！！！想做game animation
每次同人講 啲人都話香港發展唔到揾唔到錢
估唔到香港原是仲有人做 好感動

加油阿!!
支持!

好似叫Billy?
嗰陣好似動漫節佢有攤位, 睇完人玩攞完張宣傳單張
番到屋企真係買左黎玩

試下改d兵 死亡方式
例如擊飛
原地死係最無癮

支持呀
巴打好勁

Java
整minecraft 果個java
JavaScript 係另一樣嘢嚟
JavaScript 都值得學
因為佢嘅使用率都好高
但唔建議用嚟起手

真 難得有香港人自己出品嘅遊戲

其實你睇番個post 真係個個一見係一人團隊+本地制作
就話好勁 又話一定得
但佢地99% 係連睇都冇睇佢條片
都係果句香港大把hea工
邊整game邊番工冇問題
大把人都係咁做
樓主本身中大CS , 做hea工人工都唔差
而且又有經驗拎 , 何樂而不為
到時真係試左幾年唔得 , 跳番出來做就最少30,40K 啦
好過0收入 , 之後又要比人壓價

係 Billy 叔叔

支持樓主 每個o都有自已既夢想，一陣番去就買黎試試

認真 唔使諗咁多

隻game能夠出世 已經係一種福氣

曾經帶俾人歡樂 有人因為呢隻game開心過期待過 用錢買唔到

已買 唔理好唔好理 最多當蓄隻game 出街食個飯都唔止呢個價
盲撐香港本地製作
加油巴打

有無得直接課俾樓主 屋企無win7 無得試玩
自己無咩夢想
幫到手足都開心

有建議俾樓主
好過上面條撚屌一嚟就撥冷水

定係特價買會比steam食水
點樣課比你會係最支持到
隨時可以退番佢貨再買番正價都ok

如果大家想幫樓主，
買左果d記得正皮同留言，
會幫到隻game浮上STEAM多Ｄ的～

推 勁到痴線

已課

樓煮好勁，係咪諗住搞startup

諗遊戲可玩性多 d
畫質唔係最重要

買左,加油!!!

你真係好痴線！我身邊如果有呢啲fd，我真係當佢神咁拜

你好叻，巴打
加油！

十卜識整驚嘅人好型

巴打
睇完你既分享我好感動
因為我正正係行緊你呢條路既人
畢左業出來做野
裸辭之後想實現自己夢想
一路做freelance 一路寫自己遊戲
期間好多時撞板，例如寫寫下覺得對graphic 需求太大自己handle 唔到
對自己idea 無信心，寫寫下又轉左
去到今年終於下定決心，但因為生計問題又要去搵番野做
我睇完你個post即刻買左來玩
我一路玩一路覺得好感動
我感受到你既努力
音效，關卡流暢度，甚至劍打中牆壁collision 既反應，我感覺到完成到呢個遊戲好唔簡單
好羨慕你可以忠於自己行個條路
我都比你鼓勵到
唔再迷惘

好多人都係為左整game學code
最後都係做個普通programmer搵食算

已買
欣賞追夢既人

小小建議
如果主角動作郁得爽快啲就好
同埋打中人可以有多啲視覺特效
加油

有冇諗住整online兩team人對打？

支持你！

無電腦但係支持

留名 支持

可以追夢嘅你, 我欣賞同佩服你嘅勇氣毅力同心機

試問有幾多個人知道自己想做咩
又有幾多個人可以做到自己想做嘅野
又有幾多個可以保持初心堅持咁耐

加油

喂屌你 36蚊咁平 我想比多D錢買
你有冇Paypal?

其實咁講, 叫你打份工算嘅
咪因為香港地咩都要錢.
樓主你使緊自己錢?
定食屋企住屋企? (冇追POST)
如果係食屋企好難人地一句叫你努力追夢喎, 因為呢個世界好現實
可能你努力一輩子得個吉
所以叫你打份工算其實好正常
--------
之後呢, 你做到隻GAME出嚟我會話你好勁
繼續努力, 加油

支持你，但無玩電腦game好耐. 屋企電腦壞左都無買返.

仲諗住入黎笑尻你,但好似好高質
急不及待想玩玩

睇片覺得隻game好正🤣一隻game真係好難整
樓主加油 好欣賞你咁堅持咁有毅力

整coop可以盜絕盜版

行動支持! 已買
我都係行緊一樣嘅路，好明白樓主嘅心路歷程
但我重未出到隻game
希望最後都可以好似你咁publish到自己嘅game，遲下做到同行

睇落高質

支持你尋夢,係香港堅持尋夢嘅人,好難得
加油

follow your dreams
你唔會後悔 我哋嚟支持你
打破香港「打工仔=光榮」嘅文化

拉。。。。。。你個頭！
推

五年前創業，堅持到而家
呢五年一直會受屋企人質疑，經驗之談
唔撚駛理佢地，只要你自己食到飯就得
屋企人有時未必係啱
現實既說話我諗你都聽夠
但既然諗過哂都係決心要做
咁就做盡佢

你記住要同我加油！！！

支持左
我都追過夢

嘩屌 乜原來係你整架 !

我都係早排睇 d 歐美 youtuber 玩

竟然係你一人之力整出嚟 請受小弟一拜

你隻 game 絕對係水準之作

好欣賞你呀巴打 !

唔好理其他人講乜 堅持做你認為係啱嘅野 !

加油 !

其實有市場
平又平過佢
對pc hardware既需求又低過佢（方便啲休閑玩家加入）

樓主感受我完全明，小弟曾經都訓身做過幾個Project，一日十幾廿個鐘，飯都唔記得食，自己一個人做project其實真係用生命嚟做賭注，如果識得志同道合的好朋友，就考慮下一齊做啦，會沒咁辛苦同出嚟件事會好好多

不過重點係你一個人做得完個project, congratulations! 即使今次唔得，只要你唔放棄，你嘅經驗都可以令你下次更加容易成功，你話一開始係整垃圾Game，其實整垃圾Game都學到野嘅，邊個一嚟就做到大作呀

同埋唔好太理其他人點睇，呢個世界本來就唔太歡迎同佢地唔同嘅人，你同佢地講，佢地通常都係哥幾句：咪發夢啦 / 搵唔搵到食架 / 打份工好過啦，除左會潑冷水消磨你意志外，都無咩實際幫助，到見到你成功左，又係另一種說法：都話你得架啦！所以唔好俾任何人定義你係邊個同想做咩野，男人，想做咩就去做

加油加油

加油 希望樓豬有一日叻豬到
整到香港人為自由民主奮鬥一面嘅game

欣賞樓主有理想仲會堅持

加油阿巴打搵到自己中意做既野一定要堅持話知其他人點睇，人生係自己既，自己有中意做既事點解要因為其他人點睇而放棄，唔好好似我咁每日都好似行屍走肉咁返工，份工做既野完全唔係我自已想做既，每日返工都返到好撚迷惘，如果唔係仲有屋企人我應該會走去自殺

Shut up and take my money

我淨係想講一句

唔該撐撚住捱落去

頂撚住

好得意！

不過steam介紹果度打錯字

係 尤其，唔係由其，記得改翻！

CMHK

巴打加油 好勁

支持 課金

希望巴打可以繼續做自己鐘意既野, 唔好理其他人點諗,一冇左自己鐘意做既野重惨過死

加油丫樓主，其實好多人同樓主一樣追緊夢，所以你唔孤單嫁，共勉之。

犀利犀利 巴打有heart有技術 加油!!!!

幾似薩爾達

我想買 但我廢唔識用電腦打機 down steam? ?
Teach me pls
無論如何 我支持你 用心之作!!! 繼續努力

有冇諗過去外國發展？

支持樓主

打份舒服工， 閒時整indie game，先係真理

恭喜你成功追到夢
我知個過程入面最難受嘅一定係好多身邊嘅人嘅自以為是
而你都克服到

原來我簡單一句令你諗咁多野對唔住巴打

請唔請人

本土製作，課左先講

一定俾$

好老實講考慮到個質素 45蚊算偏貴

我諗你直接down steam
再去巴打條link / 直接search 名

推下，希望幫到手，我少玩pc

好佩服你有勇氣追夢想 唔理成唔成功都好
你係好有guts嘅人 你俾全世界大部分人更加有勇氣
最後希望你嘅堅持會成功

就咁睇作品唔錯 如果連外國人都玩完放youtube應該真係有料到 加油 撐落去

上咗暢銷榜

已買 支持香港製造

質素點低？

加油
一陣去買支持你

加油！ 等緊玩

守女果種玩法？

我都研究咗一排 放棄咗
樓主好勁

勁 加油

會唔會有mac版本

加油！睇落幾得意咁

買咗
加油

好波

清 你唔跟佢或者反駁佢就係反社會呀

單睇畫質幾好 自己做code 狗 深明做game 一樣痛
幾叻

童年回憶

一個人做？十卜

大佬你邊整邊測試係遊戲台搵巴打 試驚 實大把人幫你

美工唔錯!

佢呢段明顯俾你搞到好嬲好嬲打到9唔搭8
前後矛盾到

雖然題材唔係我有興趣嘅
我都會買嚟支持下

主要係操作方面有d難頂
indie game唔知係咪太多人做
好多時呢個價都可以買到一team人分好曬工
整出黎基本玩法都好完善既game
不過一個人整出成咁都算唔錯

有夢想嘅人有好多
肯為夢想踏出第一步嘅人唔多
堅持夢想嘅人就更少

樓主係型嘅
加油💪🏼

好似幾過癮，聽日買先

算啦見到唔同意見一開始總會有d氣憤，駁下駁下無意之中可以對罵一兩個鐘其實幾哂時間，既然講追夢，不如去返做實事算

話說個logo設計幾似clash royale 係咪改改好啲呢

用WM mac os 黎build?

香港人用心做既作品買左先算

畫面好精美，做自己鐘意做的事係值得鼓勵
支持你呀

好老實講你條trailer真係好唔吸引，分半鐘淨係見到砍同避，睇10秒同睇晒成條trailer根本冇分別
唔知係隻game本身係咁單調定係點，如果你隻game係有其他feature應該晒冷喺晒條片度介紹俾人知

睇落啲AI 傻傻地
但玩法幾正

好似TABS

樓主可以試下開PATREON(paypal都可以)俾人DONATE一下你
順便可以做進度報告

未玩, 但覺得可以再賣貴多少少
不過賣咁平都有助推廣既

睇洛似unity low poly中世紀， 想問係咪好貴，你點解肯去買 係咩令你覺得會回本，定係愛。

作為IT出身既人，真係好明生個仔出黎既心酸
但巴打唔好放棄呀！你已經好過其他無勇氣實現夢想既人架啦！加油💪🏻

唔一定要同親戚講真話
過得到家人個關已經夠

好勁我都想寫隻自己嘅game 但係咩idea都冇 淨係識unity 又唔識畫圖

以為假膠潮文
點知係真事嚟

2020仲玩緊

巴打加油 係香港長大 仲有心機整game既 真係100個都應該無1個 唔好放棄 幾十蚊唔知你代到幾多 點都買黎支持下

加油 推

追晒你地d對話，上面紅字條友講野係難頂少少，但如果真係支持起碼玩完畀d中肯d嘅意見，如果隻game真係悶到仆街嘅，你班友一味支持咪又係害左佢

有玩開MOUNT AND BLADE
好中意中世紀個隻歐洲武士騎士互片
巴打都有玩開類似?
會唔會嘗試有HOT KEY 比COMMAND 自己D卒做簡單戰術?

正野，推

我好現實，會等你出正式版，觀察一下才決定買不買。
留名支持一下，加油。

撐香港品牌香港出品

Woodcutting

依啲就叫本士黃色經濟圈

有設計有諗法有行動

好撚欣賞樓主

一定要堅持落去

唔洗買武器啦，成隊狂戰士都夠好玩。幾秒圍撚死隻大兵仔

大大力支持呀 好玩既 課金都無問題

點玩加

所有嘢都係自己一個人揼出嚟？

支持本土遊戲🔥🔥🔥🔥💪🏻

冇打開機，見巴打咁有心
留名支持

睇落高汁，但玩得唔耐

世界總係有班人不思進取想你同佢地一樣做個營營役役朝9晚5既奴隸獸

巴打你係得既，萬事起頭難

屌！唔撚洗講野！金已課！加油呀巴打
我今日都係諗緊你同一樣野，見到你嘅成品其實好有驚喜，一睇就知你放左好多心機落去，所以希望你會有更多人支持你。
BTW... 用兩年Full Time寫自己Game，成件事其實好撚熱血

加油
聽日買

幾有趣
畫面唔膠同時又唔會太凝重打鬥感覺
加d故事，場景，同時玩法不會太複雜應該幾好潛力

支持！好勁呀！

Paid

咁夜先睇到聽晚買！

樓主加油💪🏻💪🏻 肯實現夢想已經贏咗

羨慕巴打勇氣追夢
自己寫game都係我兒時夢想
你而家出到game 已經好成功

慢慢會有進步
有阻滯試下放低下去打機

加油

想衝嗰陣，唔睇好嘅一定係身邊人，支持嘅反而係陌生人。
成功嗰陣，身邊嘅返而係當初睇死你嗰班人。
（唔記得邊個講）
世事往往係咁，自己覺得ok就得，生命得一次，不為別人活。加油

已like fb
就咁睇幾得意加油
可惜我冇pc

支持樓主 支持香港

好叻，有呢份勇氣決心已經好過好多人，加油

加油 做game嘅都係勁嘅

加油啊 畫面好靚！

加油呀
我會買黎玩呀

唔打機 幫你推下

個氣力計設定有啲似dark soul, 如果有終結技畫面會再多啲打擊感，樓主加油

好堅，一個人整到隻game

有夢想有熱誠仲堅持到行落去仲講咩啊，唔打機都要買黎支持下啦
萬事起頭難，你連個頭都起咗囉，有咩難到你啊。加油好羨慕樓主

巴打我自己都有諗過自己整game，但無你嘅行動力，崇拜你！

岩岩即刻諗都唔諗就買左 叫埋班fd支持你 即使依家遊戲性可以做得好啲 但係睇得出有潛力成為香港代表作 加油 唔好放棄

有heart ，支持！

啲所謂frd係咁撚樣 要行嘅路往往旁人都唔會明白
幹爸嗲 fighting

好叻呀樓主加油

咁多人支持樓主好感動

想問下樓主實際有課嘅有無十個

跟據網路資料, STEAM KEY好似係唔會抽水,

如果你唔怕煩, 我可以PAYME 你, 你俾STEAM KEY 我,
咁你就袋足錢

咁平回到本?

支持樓主！聽朝起身買

加油呀 香港game design唔易行（我都想寫indie game)

樓主好叻仔

加油呀巴打
All in 左就做到最好
唔好比自己後悔

已買 樓主加油
玩左一個鐘 唔知點解有種玩魔獸守城圖既feel
玩法係有d單調 不過可以出多d野(技能, 英雄, 起炮塔)去充實
同埋除左守城 會唔會有攻城mode

有無多人mode? 同朋友玩應該幾撚過癮

幫推 冇玩steam though

佢中大cs份人工都回唔到本

有冇諗過搞眾籌或者搵投資繼續搞自己工作室？

我想去幫手做marketing
有心整game
但自己好廢

樓主好撚勁
搞到我都心思思想認真玩UNITY

利申 FYP 用UNITY整左隻垃圾GAME 拎A-

Support

有科勞你Twitter呀，加油

有夢想的人，一定支持

勁呀！
其實如果真係有料都唔洗理其他人講咩
堅持去做，到開始有Ｄ成績出黎Ｄ人就自然會收聲

加油！

接唔接受其他人注資

正 g持

Youtube都有外國人介紹

好犀利
追夢難 堅持更難

巴打好勁
我冇玩steam，但都想課金支持你繼續追夢

支持樓主 個介面好靚啊

有啲
想問下巴打既無業/所謂廢青既心理質素係點調整
我都經歷緊呢個階段
已經逼死到要問朋友借錢同搵工做，
可唔可以分享多少少

叻

勁呀！加油啊！

呢個時候香港班youtuber死曬去邊

加油呀 唔好放棄！！

認真，畫得好柒，但支持

冇pc機 但支持！樓主要加油

咁要專業玩評都要時間嘅
紅字條友難頂都唔嘈足咁耐

多謝你巴打，支持你
希望你可以將香港既產業發揚光大

欣賞你追夢 加油Push

遊戲情報科

幾得意 畫面唔錯

堅持夢想 人生只得一次 加油

守護我城

嘩 痴撚線！！
好想玩 可惜冇電腦得ps4

香港出到你呢種人才 實在太好
有毅力圓夢 又有實力
好欣賞你！好吸引！

支持本地創作

用unity寫? 要學c#?

隻game令我諗起細個玩war3個d守城地圖

加油！G持

本地創作

幾好玩喎

遲下會唔會搞online PvP Mode?
到時可以搞個攻城鬥快搶嘢返屋企/完全佔領城堡嘅模式
加多啲中世紀元素例如箭塔/投石機/攻城車
不過開場之前依啲建築要自己set位set路線
所以每個人喺唔同map都有唔同策略唔會悶

利申:鳩噏
希望樓主隻game可以愈嚟愈多人玩多人課金
夢想成真

畫面靚 動作都算smooth
音樂 音效都睇得出有諗過度過 幾配合隻game
加油

加油呀巴打，好佩服你

即卡買左
樓主加油

推～～～恭喜實現夢想 香港追夢真係唔易

有冇得連機多人玩架

樓主自己一個整好勁，比啲意見：啲角色打鬥動作可以豐富啲

岩呀 到時3殺咪比馬 加被動技

曾經我都好似你咁有熱誠

叫大木 然後樓主個名叫小智既爸爸